引導階級互鬥,仇恨父母post已成為連登五毛主流

之前有狗官話要write off呢一代人,依家班五毛就順應咁出post

公屋 vs 私樓
八大 vs 非八大
買樓 vs 租樓
大學 vs HD副學士

階級鬥階級，共產黨由創黨以來至今的拿手好戲

咁我地就將呢股仇恨帶比玩抖陰既小學雞啦

唔只write off呢一代，我地幫佢手write off埋新移民/雙非果d後代

借力打力，4両撥千斤

香港精神不死

共匪永不翻身

所以話五毛而家高層次左

推

對像唔同啫,高登年代呢啲post唔會有人理好快沉

政策問題唔屌港共走去屌班窮撚

蝗一年5萬隻以上,block咗已經解決好多問題,公共資源多返好多

一早講左連登已經係被全面滲透

又再提下中共對港三大策略

留意下我呢個POST
假膠POST就推十幾頁，認真野得一頁多D

仲有80後vs90後vs00後

拉起一群人打一群人來分散注意來方便管治係共黨拿手好戲

公屋vs私樓
垃圾公屋仔浪費社會資源

去香討港人講地嗰啲,嗰班垃圾同你同聲同氣

開始玩九唔搭八,低級五毛

仲有講左好耐既港男港女 港共媒體同五毛不停妖魔化港女 港男就有咁廢講到咁廢

仲有班五毛狗前幾年鬥完90後依家就扮90後去鬥班00後

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

最驚你地團結呀

仲有地區, 大西北vs市區

pish

仲有毒撚 vs 港女

講到全香港都係得兩個極端咁

出過黎做野都知 大學生唔好話三唔三大 淨係八大都睇唔起hd asso 再退多步講 中學名校同非名校都有排玩 呢啲係現實

支那管香港夠係現實啦 咁香港人又要反支？
現實有呢個情況 唔係諗住改善個風氣 而係將個風氣越鬥越大
鬥撚到成個社會都唔團結
香港豆腐潤咁細 你諗下呢兩年兒登批鬥過幾多個topic?

宜家上時事台 大撚把唔係時事既post
一望 唔係講住邊區既人垃圾
就係講公屋仔私樓仔大戰

我自己都好憎呢種互相仇恨既現象 但得自己一個可以做啲乜 出得黎做野越耐見到只會係越多野
就算班大學生唔係直接笑你 但言談中都係睇到係睇唔起人 你要講既你係對住佢地講唔係屈係個討論區講

2025

支共老兵作反

我唔撚止要階級互鬥，仲想玩撚殘香港，睇下班港豬會咩下場 引共止黨入關的結果

從不否認

最怕你地團結呀！

又佔中 又國教

咁撚多人 唔好話反對政策 反政府都做得到呀

所以咪要分化你班香港人

所以你反支就唔好係討論區講
直接剷上中南海？
咩logic黎

宜家係講緊 成個討論區氣氛都係階級鬥爭
開post都係提人注意呢個情況 唔好再惡化落去
你on99走入黎講現實係咁
所以冇架啦 算架啦 係咁架啦

Agger

階級紛爭真係好亂好撚煩

DSE vs AL
將離譜過我見過人哋搭巴士同地鐵都要嘈一餐

連登仔加速進程

我講既係唔單只連登 本身個社會都越黎越趨向呢個現象 連登既意見其實唔會話好影響到現實社會 當然你唔好拎啲咩小朋友上得多連登學晒咩全部女人都係雞呢啲例子出黎講 講正常成年人
而係連登屬於小眾之下 係連登講一兩句個作用一定唔夠你係現實講有用 唔係話唔比你講 係無咁有用遮
我想講既就係呢樣 唔知閣下明唔明呢個邏輯

低級五毛技窮

都要呢班癈柴垃圾夠低質先圍得起爐。
唯一安慰o既係呢堆垃圾圍黎圍去都只係連登，一出門口變返件癈物冇乜影響性。

覺得需要係引導返個方向,唔好畀支共撚狗咁玩

見到有兩性挑釁post

要推返呢個post中和下

只要有bookmark，抵抗五毛引戰，絕對有得做

連登突然死左1min

通常有大issue就會有呢類topic
等到你內鬥鬥到大家灰心
共黨呢d招數用左咁多年都work
真心佩服

觀望中

既然大家都係反共咁點解唔可以統一戰線停止內鬥

呢兩日靜咗,係咪想轉形

五毛「八婆港女」

瞓街咪得囉,零租金最撚慳錢

遊行抗議你有冇出過黎？

難分真與假

公屋係香港人應得權益
私樓根本就係一種奢侈品

留名

外國都係將唔同種族嘅人劃條界線，但係 child 登仔就連自己人都要仔細劃分，真係唔夠唔佢地嚟

公屋區真係好恐怖

搞對立post

又有新嘢

又係時候推返上去

公屋狀元都被人批鬥
連登仔真係好垃圾

點解呢d 行為樓主認為一定唔係連登仔做呢？
現實生活班隱青真係咁諗

連登真係散佈咗好多社會仇恨同埋鼓吹社會達爾文主義....

把口入面成屌中／港共點點唔人道、製造社會階級，結果自己又搞埋一份，真係唔知成班係精神分裂啊定還是早已投敵

agger

互鬥post:

正式宣佈，華為p20 pro屌打iPhone X

引戰post:

有冇戴緊無線耳機既巴絲 係街見到d戴有線耳機既人會笑鳩佢地？

體育台班撚屌去校園台開引戰post

匿波台玩膠之後就出動

Pish

sad

波台真係專出垃圾

家陣啲人好似有5毛都冇乜所謂咁
有時用條女電話上兒登
block鳩啲5毛5p比佢屌返我轉頭做乜搞佢ac
又話我遲早搞到佢變單機

根本係華人社會本身就癡撚線
原始部落體制x現代社會環境